六四有咩問題？

大家可以飛去0:50
睇吓時下嘅年青人 點睇六四

onlun79
點撚解隔左幾年就搞成咁

有個仲要話Ok

垃圾00後連Stephy都唔識

個肥撚
Btw班女嘅反應睇到真係燥到仆街 完全唔敢相信呢班00後係第時社會嘅未來
利申一樣

19都話殺咁少係進步

條肥仔洗唔洗咁驚

屌佢地之如 不如反省吓呢十年已經赤化咗幾多

癡曬線 呢班細路嘅家長全部去死啦

幾年前都叫做有一班中學生出嚟反國教搞雨傘
依家？

真係好撚可悲
到底讀咁多書係做乜柒

咁都ok
你老母俾人姦就ok啦

講啲咩真實性可塑性嗰個
你讀咁多書係做乜鳩

一代不如一代

屌你老母懶係中立，其實乜柒都唔識

雖則個肥仔都唔知六四咩事
但佢有咁嘅反應其實都叫做有睇過下時事
好過其他人啦

成班弱智 抖陰之外就唔識其他野？

有啲不可置信 明明我嗰個年代中五中六都仲一齊放學去六四晚會 (唔好屌左膠住 )

我諗呢度好多連登仔
好多都未睇過成個腦被子彈射飛
成個人監生俾坦克輾去膝頭以下雙腳既相

一環接一環，當大家唔去六四聚會時，又唔做其他活動代替，下一代自然少人知，難道期望中學教育佢地?

8成都係支那人

你當佢後輩/子弟係你一廂情願姐

成日痴心妄想
共產黨日日係大陸殺人你記念得幾多
而家又係香港重判梁天琦果批啦

證明咗通識科係幾咁濕鳩
教到學生覺得有立場係壞事
乜撚都要多角度思考 但唔係要學批判思維
搞到班學生連六四都可以幫中共說項